警隊士氣「衰過佔中」 若有警員被追究責任將上街抗爭

【本報訊】數以百萬計市民上街促特首林鄭月娥下台，但林鄭不為所動，昨發出的所謂道歉聲明亦被市民鬧爆毫無誠意，但原來連警隊內部亦瀰漫對林鄭不滿情緒。消息指6.12警民衝突定性為「暴動」是林鄭決定，但她將責任推到警隊頭上，令原本已受民意批評的警隊承受更大壓力，更有警員形容目前警隊內部士氣是有史以來最低。有政界人士指，武裝力量一直是北京最重視，「如果林鄭真係卸個鑊畀差人打擊士氣，北京唔會輕易放過佢」。

被追究責任勢上街抗爭

警務處處長盧偉聰於6.12警民衝突後見記者，當時盧將衝突定性為「騷亂」，但到近6時警方發新聞稿，已將衝突寫成「暴動」，林鄭晚上發表電視講話也是用「暴動」形容衝突，引起市民強烈反彈要求撤回，林鄭及政務司司長張建宗即劃清界線，指政府高層沒參與界定事件為「暴動」。

但有消息指，警隊最初將6.12警民衝突定性為「騷亂」，「但特首就話係暴動」，令警隊成為磨心，林鄭公然將定性為暴動說是警隊決定，等同將卸責至警隊，有資深警務人員怒斥林鄭不負責任，形容現時警隊內部士氣是有史以來最低，「警隊嘅士氣仲低落過佔中，所以警隊今日（昨日）咪放軟手腳，由得你哋鍾意點行就點行……警隊只係執行指令，𠵱家將嗰波推畀警隊，內部尤其年輕前線同事最心生不忿」。他坦言，若有警員因6.12事件被追究責任，不排除終會逼警員上街抗爭，「如果仲繼續追究警隊，而唔係追究始作俑者，只會逼大批警員上街抗爭」。有政界人士指，香港武裝力量一直是北京最重視，若消息屬實，林鄭等同要警隊為她擋箭，若警隊士氣受打擊，北京不會坐視不理。

立法會保安事務委員會副主席涂謹申也認同，警隊在今次送中風波成為磨心，「當政府做得唔好嘅時候，所有嘢就投射喺作為權力象徵嘅警隊身上，尤其是你要守住某啲要塞地方，一定成為磨心，林鄭唔會出嚟同市民對話，令警察被迫同市民面對面」，故此他認為林鄭下台，改由新特首上場，才有機會大和解，恢復市民對政府信心，警隊才不再成為磨心。
《蘋果》記者

警犬又要吠又要柒

割了割了
棄卒

打得咁開心 噴得咁開心呀喇
做condom 啦你班死黑警

個個都割 割到而架成幅砌圖咁我都唔知係邊個割緊邊個

定性做暴動 你就可以當打機咁打人射人??

上頭話係暴動 你都可以留力OR打唔到

我唔覺得有任何狗可以走得甩 就算高層要追究責任 班狗都一樣要

你班動物咪上街抗爭囉 都唔知幾想你上
一黎可以俾市民影低你地個狗樣再起底 二黎又可以等睇笑話
經警察計算 有30萬警察上街抗爭

警員上街，市民維持秩序？

警隊嘅士氣仲低落過佔中，所以警隊今日（昨日）咪放軟手腳，由得你哋鍾意點行就點行……警隊只係執行指令

咁咪乖仔囉

收皮啦
暴動就可以瞄住個頭黎射？就可以成個盾車落個示威者度？直接射催淚彈去合法集會區？十幾條友圍毆個示威者？唔show warrant？噴胡椒落記者度？

笑晒口咁都士氣衰過佔中?

你亂打人亂開槍
追究你你就上街？

快啦 想睇

我好撚想睇下連差佬自己都遊行

團結市民 分化政府內部 真英雄

係咪林鄭叫你開槍射頭呀

講到自己好慘 冇問題咁

又集會大叫屌老母？

一齊上街反政府

好事

立即多一批抗爭者

好想睇佢地上街抗爭

涂謹申都識加入玩分化了

講到自己好撚慘咁，打得咁開心，屈得咁開心？
完全見唔到黑警有咩人民公僕既表現wor
正係見到一班有牌爛仔當市民係敵人

點算 伙記打唔打好

返咩工都要為自己行為負責架啦
連常識都無
唔怪得咁勇亂咁打人

挑！你咪得三萬！

我大你二百萬呀！

警察遊行時, 為保警察中立, 可否任命"反送中人士"做臨時警察, 最好可配備橡膠子彈以防衝突發生

大換血

痴線 警隊好明顯違反通例。引用名句

你係咪有特權 係咪大撚哂

市民犯法入獄 > 天公地義
警員犯法入獄 > 上街遊行

屌你老母

到時真係暴徒遊行？

抵啦 死黑警

佢上街我地吹雞跟
大嗌
支持黑警反抗

你反抗還反抗
一樣要交人，血債血償

硬係覺得呢啲嘢佔中聽過

根本係無紀律 唔專業 士氣？ 寫咗入法例架 任由情緒控制嘅警員仲危險過暴徒
你咪試下同個法官講士氣囉

又一大和解
港女們！係時候收兵了！
黑警上街我哋又上！齊齊收做民主派兵團

咁大個人出過社會做事未？
出來做野差不多個個老細都係咁㗎啦，
612果日你地又打得咁勇？現場影集體相影得咁開心？
你地又唔洗對事件負責，瀨哂上司？

所以好多人咪話，一脱制服就等同廢柴 ，
自稱所謂男子漢，無承擔，敢做唔敢認，賭輸瀨人 ⋯⋯

個劇本咁得唔得

少量差人不滿，進行武裝抗爭
港府"無奈"請解放軍接管

重演當年icac成立果陣

聽日你掉轉槍頭
圍撚住垃圾會我就輕判你

即刻放哂所有人唔告
唔再追究其他人咪無事囉

不要相信警犬士氣會低落
他們有槍有武器而且出著糧。返工奉旨訓覺
他們只是養精蓄銳，等命令一到就會立即充好電打人

Connect

差老上街邊個暴力清場？

爛頭卒

市民愛國愛港
過12點後可以了

其實一早應該咁做啦
係班高層痴撚線
見到成百萬人上街
仲諗住與民為敵咩
一早放軟手腳就唔駛搞咁多野啦

屌你老母啦 黑警死全家啦 打人又打得咁開心，𠵱家就淆晒底

呢d又係林鄭叫你做？

仲使問 梗係解放軍

屌你老母紐倫堡比人審嗰班人都係話自己執行命令啦 你班狗上撚曬腦打撚完人唔洗還？and you David Jordan and Rupert Dover, please also kindly go fuck yourselves

兩下收佢哋皮

士氣低落？
我今日見佢地笑得好開心喎！！

林鄭月娥 你等死啦

呢頭士氣低落
個頭上拉搜證告呀伯
收皮啦仲想博人同情

市民上街就搞亂香港
差佬上街就得?

咁我地訴求應該係逼林鄭交人
交出開槍黑警及其指揮名單
要佢地接受審訊
進一步破壞政警之間嘅關係

當然放返義士係當務之急

就算真係衝擊你，你整幾飛催淚彈趕走佢哋咪算，搞咁多嘢唔知為乜

打撚完學生俾人屌下老母就話士氣低，係林鄭叫你鎗擊學生ga?咪又係你班警察主動開鎗

用朱sir提下佢地

成班爛仔集氣真係好恐怖

call速龍小隊咪得囉

叫你做你就做？唔識辭職咩？

所有政府既錯都係777既錯

[重要必睇]如何防止今次抗爭變成雨傘2.0, 魚革2.0

唔使上位 唔使加人工咩？人地都要交數㗎

有時候真係分唔到林鄭係反中定親中...

D休班警上曬黎搞分化

咁我地係咪有晒佢地啲防具武器？

認真問 速龍用胡椒球槍射中
乜都無做企係度既示威者面部
再上前背拉落地棍打腳踢拖走 告唔告得入

：唔好打啊！伙記啊！警察啊！自己友啊！

：警你老母啊

大家睇到呢啲POST唔好太過開心/放鬆
呢條數有排計

個別警員打無武裝嘅市民 射市民個頭點可以唔追究埋 你都on99

關我撚事 你咪上街囉
連埋你撐狗嗰班
比盡你得幾萬人
千其唔好學我地維園起步呀
我驚你一個足球場都企唔滿
我登你尷尬呀

警員上街遊行??
警員vs警員??
?????出老解維持住???
????????
translate server error >>> >>>bye

才有機會犬和解

收皮啦死黑警，果日打學生放催淚彈又放得你咁開心

哩條數真係諗唔掂

咁就真係要解放軍黎打佢地啦

佢唔定為暴動點幫你地嗰150粒催淚彈 布袋彈同埋橡膠子彈開脫丫
不過咁仲好 黑警同林鄭內閧反而對我地有利

誓必清算黑警

我作為一個中學生和同學們沒有做任何暴力的行為！而警察不斷發放催淚彈。知道我當時身處在哪裏嗎？是示威區。不單止一個催淚彈，大家都很大聲，叫你停止。告訴你們我們已經在撤退、要求你不要再放了、在走了、在疏散了。為什麼你們還要不斷在用催淚彈？你知道那邊有多少年輕人嗎？多少老人家？多少社工、基督徒？多少人走出來？

可能你們不知道催淚彈是什麼感受，是十分刺痛、像全身都被火燒一樣。我一邊走的時候看見在更前的人，是真的痛得只能坐在地上。那時我在商場內還是有許多催淚彈的味道，示威者真的逃走不了，只能在大叫、在問有沒有水。有許多比我做得更多的人，還在四處問示威者需不需要生理鹽水洗眼、幫受傷的人洗。
我這一輩子也不會忘記，最沒有辦法忘記的不是催淚彈有多刺眼，有多辛苦， 有多窒息。我最記得的是為什麼一群上街的、在前線的人被弄得昏迷。他們什麼也沒有做只能吶喊。到底怎麼了？難道在香港言論自由也是這樣奢侈？難道他們在申訴自己的不滿也是在犯罪？

都係個句 做人做狗佢有得揀 做得狗就唔該預咗比人屌啦 警犬

狗打狗

大家識做啦

佢哋計錯數，兩次吹雞都成百幾二百萬人出來，仲唔搏同情？
民憤四起，我諗巡屋村更有尐人淆緊，驚好似七八十年代好仔唔當差時期咁，比街坊閙或遇高空擇物

朱sir on9
對住鏡頭 又無頭盔

速龍有頭盔又無num把
都唔知點捉

邊個上街就制裁邊個

片？

你班垃圾當日打人打得咁撚開心以為唔洗負責任呀？

唔係好開心㗎咩？

係因為d網友起底，佢地先真心驚

警隊有冇200萬人呀?

冇錄低
你loop下cctvb

我為左影佢 loop左3次
屌

暴徒！

警員負責維持秩序 人潮管制入禮賓府

你真係信？

亂鳩咁打人就預左架啦
佢地都話去示威預左比人打架

扯乜野貓尾

撤回修例
撤回暴動指控
追究黑警刑責
林鄭下台

我當然唔信

但至少佢仲可以呃到自己同啲盲撐既藍絲 如果政府都只係表明係騷動咁只會有更多人要求對黑警問責

林鄭係想幫黑警 但無論佢點講都係兩邊不是人

唔撚可以放過哩班畜牲

有無講埋黑警？

若有警員因6.12事件被追究責任，不排除終會逼警員上街抗爭

當日叫你地唔好做政治工具 仲打尻市民
今日想人可憐你地幫你地？
收皮啦

冇呀 得呢幾句

近排割蓆新聞多
反而令我更擔心係一個「圈套」

當大家矛頭指哂向「一個人」
咁同陣型又好順理成章「好配合」咁割蓆
成場戲 大家睇得開心 抽下水okay

最終部份人就會帶風向「A方都有啲無辜」「B方醒喇 仲有少少良知」
借對手幫自己洗白洗底
唔關我事㗎！！

大家可以諗一諗......
傳波王張建宗唔關事？
比卡超 律政司唔關事？
黨衛警軍唔關事？
建制議員唔關事？

好希望自己9up錯....

毅進仔好快失業，換哂公安

咁d死傷者點同佢計？

唔該黑警你地睇清楚
「使用過份武力」同「定性暴動」係兩回事
唔好以為射返個波比林鄭你地可以全身而退
係定性暴動之前黑警已經發癲用警棍圍毆抗爭者、子彈射頭射眼、對手無寸鐵市民狂噴胡椒噴劑
以為打完人唔洗負責任？呢家林鄭政府做左跛腳鴨，你地班死卒仔都會好快成為棄將，要交人清算一定係搵前線個班比人影到面目猙獰打人既爛頭卒

追究就一定架喇
你當日開槍開得咁撚爽
你以為唔撚洗還呀？
屌你老母

一百萬問題
警犬上街抗議係咪都可以入暴動罪？

佢呢啲咪正宗輸打贏要

消息指？有人將自己弱點講出聲，然後話比人再攻擊會崩潰？？？ 大家千奇唔好

樓主返屋企抖抖啦 都知你依加受既壓力一定好大 我6點就會出黎接力 你放心 大把巴打出黎 你一定唔會一個人作戰

你夠膽上街我地香港人同你曬冷
係咪要曬馬呀

咁樣又話士氣低落，起底又話感到委屈出賣
幾撚多情緒呀男人老狗？
煩撚死

咁得閒關心佢哋心情，
不如多啲關心曾在遊行受傷啲市民

多撚餘！

打記者可以送上國際法庭

打得咁開心，要還㗎

習割林鄭 樓王割警察 一哥割散仔

要拍返幾多年警匪片

全民大和解嘅時候
就係政府部門割蓆之時

成班毅進仔幾日前介以為自己好撚威

佢哋好鍾意玩自取其辱嘅
越不堪入目佢哋越鍾意

留名等睇佢哋互相起底

係喎，
當初掉催淚彈嗰時強而有力
胡椒噴霧擊中要害

CCTVB 拿手好戲啊
佢老母最撚興臥底警察

上街想爭取
爆頭權利？記你老母權利？
圍毆權利？見人就搜權利？
比你地做到咁耐黑警 你地感恩都黎唔切啦
香港地咁少衝突 咁都唔忍下等退休
唔係好鍾意將專業掛係嘴邊咩

專業就唔會搞到今時今日咁啦
請唔好侮辱專業哩兩隻字

專業同尊嚴
警犬一早冇撚左啦

市民對你哋嘅信心俾你一棍一槍咁樣磨滅

使用武力都算
仲有啲咀臉口吻咁撚串

邊個當初玩串個party？
早幾日又話自己行得正企得正
依家又要玩情緒？

諗住有後台照唔洗理後果
點知後台個後台屌柒自己個後台

硬係覺得怪怪地 政府吹風 吹到個個割
又話黑警被清算 又放軟手腳.?
但柒婆就 求鳩其揾個下屬出封濕鳩聲明 人都唔見
究竟 香港政府依加堅係一盤散沙
定另有盤算?

btw 警你老母 垃圾黑警

警隊今次作風，違反咗好多設定
仲要有晒證據，圖文並茂
其他國家頭條新聞，呢期話題都圍繞香港
仲敢搞大龍鳳咩？全世界都望住你呀林奠

Btw 警你老母 黑警死全家

救護車都唔讓，食屎喇

警權無限大
慢慢同佢計呀

Condom

咪撚扮慘
你地打人當打機啲片喺哂網上 點都唔會割得甩
黑警死全家

林鄭叫你打手無寸鐵既人我唔信囉。

屌你老母黑警。

而家兩邊衰撚左係度互射。

唔撚信
你班撚屌不嬲當我地敵人
一場war game咁玩
你打贏一場pubg會唔會士氣低落？
唔好唔記得佢地講
自由閪
又想用警察都係聽指示做野果種心態
聽你老母
打頭啊 拎個盾牌一野閘落去
士氣低唔低自己諗

唔好信呀 警隊士氣「衰過佔中」
等佢上街 先好信啦

一定要清算黑警，無一個黑警係無辜嘅！

警員上街示威> 共慘黨震怒> 叫林鄭下台，速龍收皮

下台前 唔該放返啲人先！

割啦割啦林鄭我睇你點算

發夢喺金鐘既人可以去禮賓府

推

Push

係咪想搞亂香港呀

多三萬個手足叫柒婆下台 不撒不散

「如果仲繼續追究市民，而唔係追究始作俑者，只會逼大批市民上街抗爭」

同理

好真係好想睇班撚樣上街
到時到一定勁多人幫手舉牌寫黑警可恥
唔上街正契弟

屌你老母死差佬！

戰地打仗都唔可以射殺記者醫護人員啦。

你自己做過乜嘢自己反省吓啦！

我地將d示威用具轉送俾差佬

大家香港人
加入我地

上街？
收皮啦自由閪

開完槍唔駛還

證明二百萬人上街真係震散好多野，警犬而家好淆，要同臭閪割蓆。而臭閪而家老共就要佢做廁紙，抆得幾多得幾多屎，將所有矛頭指向晒佢之後，就來個獻頭換人心。大家唔好停，最好迫到警犬真係內訌，再爆多啲料

推佢老味

尋日擺明係放軟手腳等中立派左膠食暫緩

佢諗住可以強行開路夾人入去開會嘛

唔笑住咁口轉頭又比人影相起底

啲差佬出黎遊行，轉頭比解放軍打

佢真係遊行
我出去係佢地隔離舉牌「警犬食撚屎」跟住行

咪撚講笑啦，又影相留念，又笑哂口咁，依家先黎扮慘，黑警你去死啦，有錯又唔撚認！

總之今次，冇得原諒！

你班死黑警士氣低落關我鳩屎事咩
我退一萬步講係上頭要你咁打班義士
你班毅進仔係ig fb post嘅野唔通係柒婆用槍指你打呀
根本你班賤種就精蟲上腦
宜家走黎話士氣低落？
遊行呀你地 我企係個龍頭指住你班柒碌黎笑呀

咁真係要搞大佢, 迫佢地鬼打鬼

你D人形畜牲俾一萬蚊你屎都食啦
話緊你呀食屎狗

毅進仔

更多人去影相記錄低啲樣

大家唔好再受ed言論影嚮
當中好多人都見證住d黑警係點大大力打落市民同記者度

又出黎話自己係猶太人？又出黎嗌dllm?

又話係榮耀嚟
而定又上街
你地上街我嚟企側邊睇

咪住先
雖然聽上頭話暴動就真係出盡力打示威者呢點抵屌
但係知錯能改係一大進步
我希望警隊經過今次
學識保護自己,咪俾班膠官唆擺

要清楚咁大型遊行
無傷人事件出現嘅話
你地警察其實真係應該乜都唔做
果d乜春破壞公物之類,你咪秋後算帳搵佢賠錢囉
注意係賠錢,而唔係告暴動罪

食屎警察都扺死架啦
人地order 你食屎你食唔食吖
講依啲跟order 做野，收皮啦

quit啦
你夠薑quit我一定為你鼓掌架

提升至國際層面去清算班犬哩個方向係好重要，d 仆街警犬本身諗住點打鳩班人都係香港入面不了了之，邊有諗過可以提升到國際人權層面追究

過街老鼠有人理尻佢地咩 自殺投胎下世重黎喇

暴動係事後講既
佢地落力打係唔關點定性事

佢地落力打係以為冇後果
依家見政府割蓆，驚會俾人追究先唔敢出手

要求由頭到腳改革警隊制度

士你老母個氣
打手無寸鐵嘅學生你班仆街要乜撚士氣
我屌你老母仆街冚家産丫
低士氣咪去捉狗官走私漏稅來提升士氣囉
我屌你！出去打學生市民可以提升士氣咩！？
仆你個街

如果黑警都反政府
就會出解放軍?

唔好唔上街呀

警察得3萬何來30萬人？

放心 即將逐一清算
全部同支那人一樣沒有一個是無辜的
但係而加全力返送中同救義士先

咁搞法，無人考警察都似，到時真係 逃犯天堂

所以黑警戈d 其實未成立個 調查會囉，吾好一個衰就話全部衰

笑撚到 打人打到咁撚High 一話追究就驚到閪
都係果句
有人唔做做狗 做狗無一個係無辜

拿拿林全部一齊倒戈喇 之後仲好明正言順一齊對坑班大陸仔

仲遊咩行
咪撚撈啦

毅進制我點識 你問返毅進仔啦

仲要受個訓練嘅緊係叫佢去前線感受下

人又廢 又要威

Sor禁錯負皮

收皮啦condom

冇架，搞多次大叫「屌你老母」打J集會囉，記得整幅大大幅嘅林鄭車頭相，大大力噴晒d精去幅相度，等香港人開心吓

唔係鐘意咪唔好做啦
72行任君選擇

5年前聽過同一番說話 最後結果點
上次689最後都拉番幾隻祭旗
班狗唔係諗住講幾句就唔洗上身

𠵱家係要幫真.警察提升番質素 唔係要呢批黑警

警隊士氣最好有咁低得咁低，連佢地都企埋市民個邊，一齊對抗政府嘅話，個勝算會高好多

諗起都好笑 休班警vs上班警 夠鐘落更就互調

自願part time速龍 香港唔可以亂

收爹啦，你份糧係包埋架
士乜撚野氣低落
比著歐洲，俄羅斯，612當日警隊直接多5000空缺啦
你而家仲有得俾人起底咪算好

你遊行 我地出黎拎棍扑你試下呀

唔好遊到好似果80萬咁ar

記者：記者啊
警隊：記你老母
社會：追究責任
警隊：士氣低落，不排除上街抗議

一定要追究警犬暴力既罪責，屌你老味

以退為進？收皮啦
害死左條人命呀你地班仆街

呢個好笑
市民教佢哋開路！

我又想睇下啲差佬點抗爭喎

打咗就要認
又要打又要驚秋後算帳？

push

記得著防暴制服
戴頭盔由頭笠到落腳
威 ! 威！

不撤不退，林病下台，追究開槍責任。
其他雜音不需理會。

On9射人射得咁高興
笑到四萬咁口拍合照
而家話士氣低落
醜唔醜呀

若有警員因6.12事件被追究責任，不排除終會逼警員上街抗爭

屌你老母講到有人屈你咁
成日講示威者犯法就要打柒佢，你班垃圾係進仔唔跟規矩做野又唔洗罰呀
真係以為自己正義魔人
戇鳩鳩 偽進仔真係得咁上下智商

開乜鬼吖，出哂黎都係得嗰三萬，一條行車線搞掂啦

真係狗黎 想殺人

黑警：上街？不了，我無份清場，唔關我事，要返工，真的不了

身為紀律部隊都唔識控制自己既情緒同能力，一d專業都無

死黑警一定要追究

嘥氣啦，尋日咁多人佢地可以點，一人一篤口水都浸撚死佢地啦

警犬上街
狗咬狗，想睇
唔好帶傘同水樽添啊你班毅進仔
學人搞亂香港，示乜撚野威，第一個企出黎打壓集會自由既你有咩資格學人示威

冇錯

[img][/img]

咁暴力？

做狗都要跟主人

收皮啦，亂鳩開鎗亂鳩打人，之後學人上街？
未落場你班仆街已經講到明要點樣打示威者，又話死刑台又盛，而家殺人放火金腰帶？

如果警察遊行d 商場鋪頭應該落撚晒閘

呢個都係市民嘅疑問
不過毅進仔數學 我哋正常人係唔會識

上街抗爭？唔驚俾手足射頭？

冇一個黑警係無辜
班仆街開始驚比人清算

而家應該承機減返pc人工同其他部隊睇齊

速龍鎮壓雜差

推

又集會3 萬人講屌你老母？

和佢老母。
點人做都唔會有信心
因為上第信上黎做咪又係你中其的人
換左都只係逃避左責任 咩都唔洗負責以為唔做份工就得
全民普選 特首同局長已經係大勢所趨

呢班警察真係好唔和平理性

一定要交人
屌你老母死黑警

點換人做都唔會有信心
因為上第個做咪又係中共ga人

無警察欄住，係仲和平啲喎，啲人又讓到路出嚟俾救護車，又可以清理到地下啲垃圾

龍匯合法集會遭tear gas 暴力清放上國際法庭審判

籠裏雞作反

支持警隊加入佔領行動

追究到底呀！！12號有上場既都一一計清楚

有冇針對差人嘅文宣長輩圖

我唔信邊敢反抗呀佢地

想睇

又想洗太平地 大家睇路呀

磨你老母心？
抗你老母
拎住枝棍打人既時候打得幾撚爽呀屌你老母

有人唔做做狗預咗啦
一個毅進仔一出狗學堂賺二萬幾蚊唔駛付出代價啊?
你地警犬只係condom咋
唔順氣咪再齊集全港警犬出黎吠屌你老母囉

天經地義呀！唔係天公呀！

負錯皮
得果幾萬條警犬憑咩同2百萬人屌

以前97之前
因為上第個做咪又係英國ga人

但人地會揀果d 次次都似樣
而家反而係衰過支那派個人落來做
派個人落來 5年 做得好 有政績 番去中央準備做常委

做得唔好 搞出大型示威 有嚴重衝突就革職

特首個位做得好做得唔好都係咁
有咩動力做好?

警犬做野唔使你教

記佢老母呢wo
佢地每做一樣 我地都記得清清楚楚

割庶割到變粉

同意

印象中佔中果期有類似言論

警犬會做暴徒上街抗爭？呃邊個呀

警犬好暴力好唔理性
成班根本係想攪亂香港

多極咪又幾萬人
我一定會係路上陪佢哋行
一路屌鳩佢地死黑警

我好樂意叫解放軍打撚死班黑警

上街抗爭好呀 睇狗打狗

而家講自己係差佬溝唔溝到女?

出黎啦，警察閪！

一定要清算所有黑警

反智
同叫你用個屎忽食野係個口柯返出黎咁

咩世界

諗住令自己變成受害者就可以當冇事發生過

又要加人工

又係時間重溫下搬水都俾人打

到時一班狗暴動，另一班狗鎮暴。體現standard prisoner experiment。 到時打得仲金

「如果仲繼續追究警隊，而唔係追究始作俑者，只會逼大批警員上街抗爭」

嘩 呢個結果好恐怖

大家千析唔好朝呢個方向咁做

當報導連警狗都割到七彩嘅時候 出面成個熱門都係啲勇武派 同和理非係到屌屌屌

所以警隊今日（昨日）咪放軟手腳，由得你哋鍾意點行就點行……

所以尋日先會咁和平，二百萬人上街都無事

一定要追究到底！
開槍射頭射眼之後話自己好慘？
屌你老母啦

反啦反啦 警犬

香港黑警暴動，支那武警鎮壓

一定要告果D 亂打人的警察

好想睇警察上街抗議
沒法啦 都係柒婆造成

黎啦

夾定安家費啦

佢地示威？
到我地維持番秩序

之後市民維持秩序 叫開路

嘩 真係辛苦晒

同意
傳媒有片為證

你咪上街囉 屌你老味 一陣會唔會 警犬會唔會打鳩你地

69 一百萬人遊行，警民有衝突

617 成二百萬人遊行，原來警察放軟手腳，點知反而比較和平

小學畢業都知禍首係邊個

支持你班撚樣上街抗爭，一定有200萬人定義你地係暴動

遊行囉 仲好遊街示眾咁 等香港人認識下

喂 收皮啦 依家先出黎扮可憐
有得開鎗打人你班撚樣不知幾撚high
影撚低哂啦 咪洗指意走到
追究到底

差唔多啦 適合時候自己前後郁下啲小數點啦

根本有心開路比班建制入去唔駛咁煩，一架狗車裝曬建制，搵班軍裝守住狗車慢慢郁，中層搵 PTU 同防暴頂住，用催淚彈炸散班示威者，外層再搵速龍趕走剩返既人。
駛撚咩布袋彈橡膠子彈，根本落決定同執行個班覺得自己係正義之師，殺曬班友唔駛負責咁

咁警察上街係唔係搞亂社會
係唔係又要派另一班人打鳩佢地

推俾d差佬睇

來互相傷害吧！

我覺得係政府要show俾大陸睇
我幾叻！平亂有功

成班警畜
Full gear 打鳩手無寸鐵嘅人又唔見你委屈

屌你老母死全家啦

就算林鄭卸膊畀警察都唔代表警察係無辜囉。 笑住嚟爆人頭, 記你老母, 自由閪, 同埋亂揮警棍呢啲係你地自己既處理手法同態度! 咪撚諗住放風幫警察講好說話。

警隊沒有一個是無辜的

垃圾軍師

平時比人掃場班友會唔會乘機打鳩佢哋

講真 香港而家開埋槍都冇後果架
柒婆又唔駛落台
香港人又唔會攪事放菠蘿更唔會殺人方火
拖下拖下冇人記得
再將責仼推落兩條老散去死 加下班狗人工
就甩到身啦

開左槍就唔撚洗追究？
食屎啦黑驚

咁即係鼓勵大家唔好放過啲警犬，等佢地可以倒戈啦

收皮啦屌
打得咁開心唔洗負責任？
如果你跟足指示
咩情況下先可以開槍，開槍既話都要打下身為主而唔係描頭
依足程序邊個可以追究你？

依家唔撚係wor屌你老母
無人沖，個個退緊個陣就出催淚彈，仲要連續出唔知幾多粒
人地企定定係度、記者又企左係度
都比你地照射照放彈

係咪暴動佢地心知肚明

警員咪上街囉，做得d乜

果日打得咁開心，
開槍放催淚又成班歡迎

而加又扮死狗？
自作孽不可活

好想睇佢哋上街示威

被追究責任勢上街抗爭

留名等睇差佬遊行

警隊武裝抗爭啦, 想睇！

點樣上街抗爭？
兩邊互射？
好 gay 呀

割到冇眼睇

不過你地打得果日咁開心，唔好以為扮慘走得甩

就算當警犬有四隻腳，最多數夠 6 萬人俾你啦，得咁少就好心自己留係警察會度圍爐打J 算啦

哦

睇到呢啲新聞大家真係唔好咁開心以為警犬真係會想反檯
928之後都有過類似嘅野
然後差佬又係放軟晒講到覺得自己係磨心拎返道德高地

要保持警覺呀各位手足

有四萬隻狗仔上街再講

成日都淨係識得講士氣低落同上街
冇一樣野有做到
連行動都冇 你想其他人信你地真係內亂係咪太天真

兄弟們 繼續爬山

扮慘呀？
收皮啦
係有心反抗既，fullgear行過黎同我地面向同一方向
唔好係度鳩嗡

冇錯 打完人開完槍想咁易走數？想咁易就割席？想咁易就甩身？
警隊行動上倒戈只係基本

不如搞返個全港市民撐警大遊行

好撚驚呀 恐嚇呀

佢地唔係放軟，係淆底

有人跳樓都要攞盾戒備，而家盾都無個同你談判

差佬上街係唔係會收左美國佬既錢呀

無 full gear 你班人夠膽出黎？

打完人唔駛負責任仲扮可憐係咩玩法

想睇下警犬抗爭會有幾克制

最憎人上街抗爭 一啲都唔和平
話緊你呀黑警

咖啡佬等緊市民的聲音去掃多次犬竇

一定要追究克警責任

冇錯呢d放風只係比d港豬睇
等佢地繼續信只係打份工個一套

唔理你低唔低 打過個啲必係仆街 追究到底！

想睇下警犬有幾克制

唔上街正契弟

fake news!! 雨傘爆發之後幾日都係完全無警察，並唔係乜野士氣低，而係補緊假，準備吹大雞清場。諗新戰術趕走市民，同埋消耗民氣。同一招咪再中

我只知道葉劉係林鄭最忠實既支持者

即使林鄭想退 葉劉都仲係佢背後推動緊

一係你地就倒戈 一係你就就撤回定性
唔係就唔好同我扮可憐
你地唔記得當日打人幾爽？

一定要肅清警隊

冇委任證無理逗人，入醫生學校任意搜索，
唔俾救護車入，專打記者，圍毆示威者⋯⋯

唔通呢啲又係林鄭order？

唔好俾佢轉移視線
同時香港人都要接受：
香港警察已經公安化
有時候話解放軍冒認，唔排除係真，
但唔少香港人自欺欺人，
不願相信啲警察已經變成咁

撤回已經唔係唯一訴求
一定要堅持追究責任，嚴懲黑警

仲有

黑警文宣嚟㗎咋！！！！
唔好沾沾自喜以為真係咁啦

佢哋仲好自豪恥笑緊我哋呀！！！！！

唔可以鬆懈

香港幾時變成用 tear gas 係可以接受

「如果仲繼續追究警隊，而唔係追究始作俑者，只會逼大批警員上街抗爭」

明白晒，繼續投訴黑警

我理撚得你士氣點，攞得市民黎出氣你估唔駛還呀

仲有良心既就辭職啦，屌你老母！

行行人路啦仆街
阻住晒啲車行

全港杯葛佢地就岩！
等你地打得咁撚開心 屌你老母

唔好呀，逼哂d 市民出馬路，班警犬又癲ga la

起底啦起底啦
唔會停

英超踢38場先有冠軍，而我哋只係踢咗幾場互有得失嘅波，未去到4月都未知冠軍花落誰家

如果而家只係因為有失波，有黃牌就覺得失敗

咁你同考第二都會喊嘅林鄭有咩分別？

請大家放棄行動一兩次就會有成果嘅期望，預備自己去打持久戰

1. 鍛鍊身體，令自己更強壯，保護自己，保護我哋嘅兄弟姊妹
2. 學定急救，噚日遊行嘅急救人手真係好唔夠
3. 去睇敵人對付我哋嘅方法，我哋一齊去諗策略

我哋只要堅持，我哋只會離成功愈嚟愈近，離失敗愈嚟愈遠，唔好忘記曼德拉坐咗咁耐監，佢冇放棄

佢喺監獄日日健身做掌上壓，就係為咗迎接勝利嘅一日

繼續起黑警底 打擊士氣

講左差佬係用完即棄㗎 你地亦都係俾政府玩㗎啦

都係唔值得原諒，除非佢地話係林鄭叫警犬對住人個頭開槍啦!

追究黑警責任

唔撚信

一齊抗爭囉

班仆街以為唔駛還
仲打得咁開心 一定要清算你班仆街

上街冇左兩皮野喎 你班毅進仔敢咩

搞學生射記者冇得原諒
黑警全家cancer死

毅進仔一定要保住自己份人工
24000-40000喎，你出面邊到搵到呢個人工啊？地盤睇你哋咁孱弱，冇可能做得掂

好想睇示威者(原警察) 衝擊警察防線，之後俾人"最低" 武力鎮壓

濫用武力沒有一個是無辜的
話知你地比人點樣清算
我 唔 撚 會 同 情 你 地 啊

打人打得咁開心，唔係應該士氣好高漲？

成班又出黎「屌你老母！」

金鐘嘅巴打 留返啲位俾阿SIR一齊抗爭呀

應該去收集警察簽名，追究暴力黑警責任。

黑警上街會唔會都full gear，然後大叫做咩自己人打自己人啊

又扮死狗
下次又照打

香港市民應該趁機做大愛左膠
幫呢班棄子

究就一定要追㗎啦。啲狗同淋病拆唔拆得掂就佢自己嘅事，612對手無寸鐵嘅示威者亂棍毆打，槍槍爆頭，同我講接order做嘢？打得咁過癮？有權力就濫用？學生爭取緊嘅喺香港嘅未來，人民公僕不單止唔企喺同一陣線，更助紂為虐，唔抵可憐。

上你老母街啦死黑警
入臭格坐返幾碌先好講

你地咪上街囉

希望d狗隻唔好霸撚住條街，影響市容

唔好開心住啦
5個目標 一個都未完成到

轉頭又話被市民屌老母好唔尊重然後又出黎集會大嗌屌你老母嫁喇
邊個養你就咬邊個 咁唔屌你屌你呀警犬，你班警犬比二百萬人屌老母都仲可以龜縮係條橋到睇同笑，仲有咩係做唔出丫，毅進閪出黎道歉喇 遲下成件事完左先再清算你班仆街

收皮啦你班警犬，講到你班人好似被迫咁，不如睇下各位巴絲點憶述六一二中信大廈入面既情況，你班仆街根本有無收ODER都好都係想我地死。

無理打人唔駛負責?!
打人個下唔見你留手?!

幾時又開返個猶太人屌老母大會

收啦

好啊等發歡睇300萬演員上街

但計一計條唔數，1000蚊個都要30億喎，夠唔夠經費？我怕我個夢中無30億比啊！

自膠，發夢

維園足球場都企唔滿啦
況且佢地又唔敢罷工，放假去遊行又影響升職

申請個網球場夠做架啦

快撚d 上街啦 即刻俾人取締 你班垃圾一遊行同擁兵自重冇分別

又要大哎"屌你老母"了

屌你老味啦死警犬 做共狗隻奴才

正 一於分化多d

發夢見到有撐警大聯盟，不過好似演員要出糧。

利申發夢

你咪上, 係上至好啊, 唔上正契弟
最好上完之後警方用毅進制話遊行人數過100萬

笑Q死

就黎粉塵爆炸

唔係接唔接受，係同射高一呎既義務一樣，你老闆叫點做你打份工乜乜乜，但你係現場手持武器，你有權選擇點射，就係咁

咁仲有邊個保到777
著草都唔掂

警察你放哂D義士再搞大罷工遊行
我陪你一齊行又點話

姐係咁
如果我老闆叫我打爆某某個頭 我就打爆佢
而我又豆緊老闆份人工
姐係我只係一個唔會自己思考的殺手 老闆要我殺邊個就殺邊個
警察好明顯唔知自己穿起件制服係裝備自己係用黎服務市民
以為自己只不過係豆老闆人工做野GA打工者

如果係咁 佢地只係幫兇只係殺手 唔係咩警察

//有警員因6.12事件被追究責任，不排除終會逼警員上街抗爭//
咁係咪又一齊出嚟屌老母

呢d 人工包埋嫁

一於追究到佢哋遊行！！！

俾你全部人示威咪又係得3萬依加200萬人民意都唔理，何況你個3萬

堆

林鄭:
理撚得你
香港成日都有遊行架啦

黑警上街遊行
黑警估計3萬人
全港市民估計最高峰30人

班友一路抗爭隔離一路播打人片

一早話撚咗你班黑警畀淋奠當condom用架啦
咁多年黎畀689同777擺上枱咁多獲都唔撚識

係要繼續針對黑警
佢地士氣低落對我地有利

抵啦 一早放軟咪做左英雄囉
而家即係細路仔發脾氣？

信佢一成雙目失明，文宣黎𠱓你地咋，唔好咁就散咗團火。記得612佢地點搞到咁多義士受傷被捕？

就係以退為進呀

騙徒行騙手段層出不窮

收皮啦 打人就叻
毅進仔同人講比人屈
搵林鄭老母呵返啦

你老母臭閪你老細唔撚攬你喇
話你地一意孤行呀
仲幫佢地做狗？

上街抗爭 屌你老母 咪阻住返工

信黑警都on9

扮下親民。呢兩日有搵寫手出前線感受 乜柒𥖁頭如雨淋下 黑警只係執法

打完人扮可憐

所以尋日真係好和平

係就快
想睇警犬抗爭比公安速龍打到仆街

睇清楚未呀黑警
你地只係比政權利用既condom呀
用完即棄呀

好難wo
會不會求其搵幾個散仔出來認左佢

打完人仲要扮受害者

市民上街，警察陣壓
咁警察上街，揾邊個陣壓？

快啲追究，我好想睇下咁多隻狗係街行順便可以幫咁多隻狗影下相

唔係良心發現而冇士氣
班狗冇良心!

笑死

講真做得老細點會咁撚蠢講到明吖
都係散仔衰

警權過大問題一定要解決 今次一定係包括落去我地既訢求度 果d 死黑警 如果今次打頭都無人比人追究責任 d 黑警下次會更加狼
就係因為政府要留住呢班政治工具 就不斷縱容佢地亂咁來 再咁落去 遲早有一人 d 黑警會開真槍殺人

士氣?你老母打完人又有人工加，低乜撚野落阿。
難為啲學生，佢哋要面對嘅係參與暴動嘅指控，入罪的話，咁就一世㗎啦。
屌你老母，低落?
低你老母。

佢地真係抗議既話 我地反而要幫佢地
（表面幫 實際就利用）
搞個市民警犬crossover
到時又少左警犬幫政府手
我方人又多左 到時唔到佢唔撤回

抵撚死黑警，屌你老母

不撚同意更多。
我第一個申請拎槍。

喂我想睇黑警上街喎
市民黎個反包圍屌柒佢地

真心支持警察上街抗爭，千萬不要圍禮賓府。
如果萬一有衝擊的話，港共政府會否克制地發橡膠子彈、催淚彈等最低武力？速龍小隊呢？
最後會否出解放軍？

影相唔係好happy咩?

打人打得咁happy？
唔洗負責？

狗咬狗

唔追究害群之馬點得

理撚得你
一定追究到底，post晒你班pk出黎
繼續杯葛你班黑警

講真，一開始聽新聞確實係講騷亂
柒婆一出黎就轉左話係暴動

btw, 狗咬主人既話粒花生真係可以好好食

雖然比人棄係好慘
但你班狗打人打得好開心架
完全唔似一個接收order做野既人
直頭殺到性起架
果一大堆狗既FB/IG都見到架
擺明諗住有人撐又可以拎正牌打人
最緊要係好多都博升職

又扮慘 做過d咩大家有眼睇

咬人吠人果陣就出盡力, 隻隻警犬都好似打左興奮劑咁,
依家要還就做死狗? 當初話要將市民送上死刑台嘅就係你地呢班弱智警犬, 唔好當無左件事

無惡不作

準備雞蛋生菜了

唔係打得好開心架咩？
做咩依家先黎扮受害者

黑警死全家

警員上街
老解入場
狗咬狗

6月22日到佢地接力出來遊行？

有冇睇code geass

打市民打得咁過癮唔撚洗還呀?

上羅，200萬都無人理 你得果幾千需要聽你?

鎮壓果陣好似打恐怖分子咁
唔駛負責？

真係棄卒
前線既散仔自己諗值唔值
位唔到你上 唔好既野就你地食哂

我地一定要追究，
開槍同打人班警察係害群之馬，
一定要將佢地繩之於法，
修補警民關係

如果佢地上街反政府
其實我都應唔應該支持佢地？
敵人嘅敵人。。。。

佔中果陣係咪講過類似說話

法庭都冇權判人死刑，收納稅人錢嘅僕狗殺鳩主人

啲狗條一路行我地一路播片

支持警察以嚴厲武力鎮壓

扮可憐

支持 同佢地一齊屌鳩仲着制服個班
然後食花生睇好戲
如果真係有黑警出黎遊行我一定混入去

黑警遊行示意圖

洗白緊警察，屌你老母

郁得手就預咗㗎啦屌你老母
依家打人唔駛還啊？
記你老母呀啦
自由閪呀啦
執法唔使委任證呀啦
洗撚乾淨個八月十五等清算啦

咪跟d 退休大SIR 一齊大嗌屌你老母囉

上次個集會仲爛口過 香港市民

Link?

放低支槍同我地一齊上街啦

冇錯 不過係向懸崖推

係就辭職啦
成班狗又笑又大合照，依家係度扮慘

哈

無一個警係無辜

今天我 值得雍有而家惡果

Push.

到時記得用番毅進制啊

到時上街用速龍小隊清場就搞點

快點向奶媽叫屌你老母

差佬係上街抗議先好呀
鬼打鬼

警員上街抗爭，係咪都會有速龍小隊同防暴警察去驅趕ga

呢個真

咁更加要追究狗畜責任啦

咪搞錯
佢地係要求唔告濫用暴力同打人咋
無理由幫佢地

上頭落order
你地都可以選擇執行方式
唔係咁樣打人同開槍

黑警將會衝擊某地方保安防線?

但點洗底都好,
差佬成日話自己專業判斷,
就算奶媽定性暴亂, 都唔代表佢地可以亂9咁開槍

所以大家要繼續追究警隊，俾晒hints㗎啦

公僕喎 專業喎

上次差佬上完街，就去破壞老廉

會失去理智開鎗既安全套

岩啦 上街group埋一齊俾市民圍屌 咁先岩集中嘛

割蓆?你班毅進仔不男都係高官condom用完即棄架啦唔係岩岩先知下話

根本警隊提升形象就係要清算班癲狗
你地話你地上街可以用咩理由抗議

你哋係上先好唔好得把口

黑警抵死

支持以橡膠子彈及催淚彈武力清場

俾個機會佢哋嘗試吓做人
不要再做狗

冇錯。尋日大家團結係有回報嘅
而家真相係點有目共睹

可能真係而家先恍然大悟
依家先醒覺原來自己係警察部最低層最下賤

正呀，我都想睇下班狗上街。

用自己職位身份去溝女？
你老母閪而家做警員好撚光宗耀祖？魅力四射？